希望豬腦sir向達哥認錯

豬腦蛇想逼死達哥
係咪要達哥要食住抑鬱藥過世先安樂?

達哥維穩
收左錢出黎發癲帶風向分散大家注意力

豬sir五毛想逼死義士達哥

有無人原諒咗達狗

真
咪能再逼害達哥了

仲有譚伯
還牙達一個公道

還番4個ACCOUNT比譚伯我就原諒佢

睇唔到邊到認錯
14年做到 今日做唔到
的確 唔應該怪佢無表態
真兄弟只係想知 佢係唔係同一陣線
佢既表態 對軍心好重要
就係咁
我就對佢好失望